{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26638",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 놈"
    },
    "text": "全室セスコは計29室の客室を保有している宿です。 近くには釜山2号線西面駅、釜山1号線釜田駅、東海線釜田駅、釜山2号線釜岩駅、釜山1号線西面駅があります。 サポート言語としては韓国語が提供されます。 ヤノルジャ会員は、オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動することがあります。 ノム!無限大室イベントが実施中であり、払い戻しポリシーに基づいて未成年者と身分証明書を提示しない者は入室不可であり、払い戻しもできません。 周辺案内ではソミョン駅から徒歩5分の距離に位置しており、ソミョン駅から徒歩6分の距離にあり、ソミョン中心街までは徒歩10分の距離です。 訪問者のレビューによると、価格対比満足度が高く、一部の客室のTVやエアコンが不良な場合がありますが、概して清潔で寝具類もきれいで、貸室期間もゆったりとしています。 位置は西面から少し離れていますが、コスパが良く、清潔で快適な宿をお探しならおすすめです。 しかし、宿内の施設は熱弱で清潔状態も不良で、不親切なサービスや水道、換気などの問題があります。 しかし、価格帯が魅力的なので、概して利用客は満足しているという肯定的なレビューもあります。 ネットフリックスの使用が可能で、インテリアとサービスも感覚的です。",
    "QA": [
        {
            "question": "セスコは何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "セスコは計29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何ですか？",
            "answer": "近くには釜山2号線西面駅、釜山1号線釜田駅、東海線釜田駅、釜山2号線釜岩駅、釜山1号線西面駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語がサポートされていますか？",
            "answer": "サポート言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員は、オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ノム!無限大室イベントは何ですか？",
            "answer": "ノム!無限大室イベントが実施中であり、払い戻しポリシーに基づいて未成年者と身分証明書を提示しない者は入室不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺案内ではソミョン駅から徒歩5分の距離に位置しており、ソミョン駅から徒歩6分の距離にあり、ソミョン中心街までは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、価格対比満足度が高く、一部の客室のTVやエアコンが不良な場合がありますが、概して清潔で寝具類もきれいで、貸室期間もゆったりとしています。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "位置は西面から少し離れていますが、コスパが良く、清潔で快適な宿をお探しならおすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿内の施設やサービスには何か問題がありますか？",
            "answer": "しかし、宿内の施設は熱弱で清潔状態も不良で、不親切なサービスや水道、換気などの問題があります。"
        },
        {
            "question": "利用客の満足度はどうですか？",
            "answer": "しかし、価格帯が魅力的なので、概して利用客は満足しているという肯定的なレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "ネットフリックスの使用が可能で、インテリアとサービスも感覚的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 519
    }
}